在過去的一個月裡，富勒在社交媒體上聯繫了幾名國民隊的超級球迷，希望能買到這張球票，但沒有成功。 一位小熊隊球迷只需要一張票就能完成他的史詩般的收藏。 一個國民隊的球迷走了過來。 斯科特·艾倫| 2020年12月26日|華盛頓郵報 
 我曾試著和他討論這件事，但無濟於事。 禮儀小姐:丈夫粗魯的飲食習慣讓妻子非常生氣朱迪斯·馬丁，尼古拉斯·馬丁，雅可比娜·馬丁| 2020年12月18日|華盛頓郵報 
 美國疾病控制與預防中心(Centers for Disease Control and Prevention)要求人們在感恩節不要外出旅行，以避免增加感染率，但收效甚微。 一個海怪在美國逃脫了丹·扎克| 2020年12月10日|華盛頓郵報 
 據報道，幾個成員國試圖交換髮言順序，以解決第一天缺少女性的問題，但沒有成功。 聯合國大會是終極的“盛會”，記者克萊爾·齊爾曼，《財富》雜誌，2020年9月23日 
 一些政客和活動人士長期以來試圖做的事情——把有工作的父母和他們的孩子照顧危機放在美國政治的中心舞臺上——在幾個月的時間裡，病毒就做到了。 為什麼政客們花了這麼長時間才把兒童保育危機視為一場危機|克萊爾·馬龍(clare.malone@fivethirtyeight.com) | 2020年7月16日|FiveThirtyEight 
 據這位朋友說，布林斯利給他的前女友——一名空軍預備役軍人沙內卡·湯普森(Shaneka Thompson)打電話，但無濟於事。 涉嫌謀殺警察的血腥劇本| Nestel | 2014年12月24日|每日野獸 
 長期以來，左翼一直試圖通過致力於不同目標的各種組織組合來抵制它，但所有這些都無濟於事。 左翼對亞歷克的回答|Ben Jacobs | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 多年來，女性一直試圖利用網絡羞辱男性，但收效甚微。 網絡羞辱給了猥猥者他們應得的聚光燈薩曼莎·艾倫| 2014年9月23日|每日野獸 
 在德國，性工作者和所有其他德國工作者一樣，可以享受同樣的社會福利設施。 為什麼是時候讓賣淫合法化了|Cathy Reisenwitz | 2014年8月15日|DAILY BEAST 
 這驚醒了她的丈夫，他問她，試圖安慰她，但沒有用。 敲天堂的門:死亡時刻無法解釋的離奇經歷的真實故事|帕特里夏·皮爾森| 2014年8月11日|每日野獸 
 但他知道，如果熊嗅出了他的氣味，尋找他，這樣的避難所對他毫無用處。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 我很樂意接受你的邀請，但實習期不到一小時就要開始了。 紅年|路易斯·特雷西 
 要使這種拙劣的手藝達到一般人的水平，無論年齡和使用方法都是無濟於事的。 安東尼奧·斯特拉迪瓦里，霍勒斯·威廉·佩特里克 
 無論是親吻、安慰的話，還是很快就回來的承諾，都不起任何作用。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 所有這些頭銜都是有用的，但如果沒有巨大的財富支撐，它們就沒有多大用處。 《哲學詞典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-瑪麗·阿魯埃(伏爾泰)